有冇巴絲學緊德文？

小弟學緊德文，有冇巴絲可以分享下自己點學德文？有冇德文tg group一齊討論下？

想學 點唔知點入門好

drücken eins

ja， meines tg ist hugo1991

drücken zwei

睇Dark學德文

drücken drei

睇到第幾季？

睇曬啦

真係想學嘅唔會問呢條喎
上網大把post/resource

drücken vier für dich

Sprachkurs hilft, besser in Deutschland.

巴打點開始學德文？

睇Netflix
biohacker 好睇
dark 一開始好睇 但越往後越難明
charite好睇
德文劇都唔少

Der Link der Tg Gruppe

Wie lange lernst du schon Deutsch?

Search DW Learngerman，開心分享

學左一年，
學唔難，不過溫要比好多時間，
最後放棄，學返日韓呢d算